同男朋友拍幾耐拖先會認真諗結婚???

近排睇D forum，好似依家係女方逼男方先結婚....
我覺得好可悲呀.......我仍然係覺得結婚呢樣野要男仔提出先好 (可能我保守)
要我同男朋友提出結婚....我真係做唔出!!!!!!!!!
但身邊朋友,,有D都已經plan緊結婚...
我今年22，BF 26，同BF都拍左三年....同居....關係好好，經濟麻麻，因為我仲讀緊書。
但我地好少提起"結婚"呢樣野，一黎自己唔識點開口講...二黎男友又無出聲
所以都好羨慕可以一齊plan結婚ge情侶.....
有時都會有D擔心....驚住男友覺得同居=結婚 所以直情諗都唔諗...
我記得有次同佢鬧交，我好激動咁講左句......「我嫁豬嫁狗都唔會嫁比你」
佢好唔開心...仲好似有喊........之後仲問我係咪真係唔會嫁比佢？
咁佢咁諗....係咪者係其實佢都想同我結婚呢？
純粹呻下.........

我未拍拖已經諗緊

讀埋書先諗啦

香港同性戀結婚仲未合法

唔好諗啦 結婚有咩好

你收嗲啦自爆狗

拍左唔夠兩個星期男朋友已經提出

放下成見啦
兩個人相處最重要係坦誠
你唔講自己想點
男方未必會估到
想就講啦

真係好鐘意既，即日都可以結婚
正常黎講一般都係拍左4-5年先開始諗結婚架啦
但雙方無穩定收入真係唔好結，結完實好多爭執

唔同居都玩過曬啦
三日都玩曬啦 何況三年
你咪唔好接受囉

你講咩呀

小妹係女仔黎

小妹處黎

男仔, 廿八、廿九歲度就會同你結,
身邊朋友排住隊結婚
你等多幾年啦
咁急做咩
當然你要開始放風話將來

係囉....其實我唔係想依家結婚....只係想大家plan下...
咁起碼個心好似定D.....
但都唔知點講起.....

冇錢就唔好諗咁撚多啦
條仔又冇事業 你又咁後生 大把世界啦

30歲

不如你先講下你認為結婚係咩一回事？

你咁都講得出 我係你條仔晨早飛左你la

樓主弱智

結婚係一條要兩個成熟o既男女一齊行o既路
嫁豬嫁狗都唔會嫁比你
好明顯一係你口快快, 一係你講野唔經大腦
咁唔成熟咁早結黎咪盞離婚

我屌你

我嫁人的 不會娶人

9唔搭8
學人結婚